rt;16;'r_instr';'action>instrument';L'instrument est l'objet avec lequel on fait l'action. Dans - Il mange sa salade avec une fourchette -, fourchette est l'instrument. Des instruments typiques de 'tuer' peuvent être 'arme', 'pistolet', 'poison', ... (couper r_instr couteau)